英文音樂台 VIII •ᴗ•

Some day somebody's gonna make you want to turn around and say goodbye

最後一個英文po 開左太多要停

正想問你幾時開返華語音樂台

未諗到仲有咩未出過 或者遲d先